青山山火焚燒逾25小時 飛行服務隊掟水彈撲救仍未救熄

屯門青山昨午（24日）4時53分發生山火，火勢非常猛烈，冒出大量濃煙，多名消防上員登山撲火，飛行服務隊亦派出直升機到場協助。至今午（25日）山火燃燒超過24小時，現場仍火光熊熊，一度出現兩條長約200米的火線，及後飛行服務隊直升機在場投擲水彈協助救火。

至傍晚時分，火線只餘一條近龍鼓灘位置往下白泥方向的火龍，約30米長，暫時無人受傷亦毋須疏散。

青山腹地本身都少樹

有冇燒咁幾件操炮區嘅?

唔開水炮車上山？

青山山頂好壯觀 落山往良景條路難行到pk

火都救唔到養黎把撚

係咪你班仆街行完搞到山火呀
行行行行你老母

本身都少樹

解放狗(炮擊)
同電單車撚

搞到個山 一忽忽咁

飛甲由撞山死啦 dllm

你條on9無啦啦跳制鬧人做乜撚野???? 行山唔撚得? 行得呢條路線既都少有係港女行， 因為幾難下 天氣乾燥都易著火啦

燒死支那摺被軍

有鞋好易